發夢戴口罩吹唔到牧童笛

冇得幫聖詩伴奏

開個洞吹